<odoo>
    <template id="terms_sales_template" name="Conditions générales">
    <t t-call="website.layout">
        <style>
            .title{
            text-align: left;
            font: normal normal bold 24px/29px Roboto;
            color: #000000;
            }
            .paragraph{
            font: normal normal normal 14px/24px Roboto;
            color: #000000;
            text-align: left;
            }
            .underline{
            text-decoration: underline;
            font-weight:normal;
            }
            span{
            font-weight: bold;
            }
        </style>
        <div id="wrap" class="oe_structure oe_empty">
            <section class="s_title pt32 o_colored_level pb16" data-vcss="001" data-snippet="s_title" data-name="Title">
                <div class="s_allow_columns container">
                    <h1 style="text-align: center;font: normal normal bold 30px/29px Roboto;color: #000000; ">
                        Conditions générales de vente
                    </h1>
                </div>
            </section>
            <section class="s_text_block pt32  o_colored_level" data-snippet="s_text_block" data-name="Text">
                <div class="container s_allow_columns">
                    <h5 class="title">1. CHAMP D’APPLICATION</h5>
                    <ul class="paragraph">
                        <li>Les présentes conditions générales de vente s'appliquent sur les ventes et les prestations
                            proposées par FRANCE MOBILE PARTS SAS au capital de 8000€ immatriculée au RCS de Toulouse
                            sous le numéro 850 494 899 et dont le siège social se situe au 3 Boulevard de Maurens 31270
                            CUGNAUX ci après dénommé "FMP" - ET à ses clients - personnes physiques ou morales, agissant
                            dans le cadre de leur activité personnelles ou professionnelles, situées en France
                            métropolitaine, en Corse ou dans les DOM TOM, ci-après dénommé "CLIENT".
                        </li>
                        <li>Ces conditions s'appliquent à toutes ventes effectuées depuis le site internet
                            fmp-france.com ou bien par vente à distance en contact téléphonique ou courriel.
                        </li>
                        <li>Ces CGV ne s'appliquent pas aux CLIENT dont l'achat auprès de FMP est destiné à la revente
                            en vente à distance depuis un site web ou bien tout autre moyen de vente à distance.
                        </li>
                    </ul>
                </div>
            </section>

            <section class="s_text_block pt32  o_colored_level" data-snippet="s_text_block" data-name="Text">
                <div class="container s_allow_columns">
                    <h5 class="title">2. PRODUITS</h5>
                    <ul class="paragraph">
                        <li>Sous réserve de la disponibilité des produits dans nos stocks, tous les produits proposés
                            par FMP sont présentés sur le site internet ou dans les offres par courriel.
                        </li>
                        <li>FMP se réserve le droit de modifier à tout moment son offre et/ou les caractéristiques de
                            ses produits
                        </li>
                        <li>Les informations transmises au CLIENT depuis le catalogue sont fournies à titre informatif.
                            Les visuels proposés n'ont aucune valeur contractuelle et la réclamation d'un retour ne
                            pourra être prise en compte que si la destination du produit diffère complètement avec le
                            visuel suggéré. Les produits d'occasion ou reconditionnés ne peuvent pas avoir un visuel sur
                            le site internet correspondant à leur état réel.
                        </li>
                    </ul>
                </div>
            </section>

            <section class="s_text_block pt32  o_colored_level" data-snippet="s_text_block" data-name="Text">
                <div class="container s_allow_columns">
                    <h5 class="title">3. REPARATIONS</h5>
                    <ul  class="paragraph">
                        <li>La société FMP propose à ses CLIENTS la réparation des produits multimédia.</li>
                        <li>Elle propose des tarifs et des prestations sur son site internet.</li>
                        <li>Les tarifs et les réparations réalisés sont soumis au diagnostique final du technicien une
                            fois
                            le produit reçu par FMP. La société FMP s'engage à effectuer la réparation par tous les
                            MOYENS
                            dans la limite des compétences, de la disponibilité des pièces ou bien d'une durée de
                            réparation
                            trop longue. Elle soumet tout changement de tarif différent au CLIENT avant d'effectuer une
                            surfacturation.
                        </li>
                    </ul>
                </div>
            </section>
            <section class="s_text_block pt32  o_colored_level" data-snippet="s_text_block" data-name="Text">
                <div class="container s_allow_columns">
                    <h5 class="title">4. COMMANDE</h5>
                    <ul class="paragraph">
                        <li>La commande est validée lors de la validation du panier. Avec ou sans paiement, le client
                            s'engage à en payer le prix lors de la validation lors de la confirmation du panier. La
                            société FMP se réserve la possibilité d'expédier la commande avant le paiement. Pour les
                            commandes hors site internet, le courriel de commande du client fait foi. La société FMP se
                            réserve le droit d'accepter une annulation de commande avant le paiement final de la
                            commande.
                        </li>

                    </ul>
                </div>
            </section>

            <section class="s_text_block pt32  o_colored_level" data-snippet="s_text_block" data-name="Text">
                <div class="container s_allow_columns">
                    <h5 class="title">5. DÉLAIS</h5>
                    <ul class="paragraph">
                        <li>Selon le transporteur, FMP indique le délais de livraison. FMP s'engage à EXPEDIER les
                            commandes le plus vite possible. Cependant, elle ne s'engage pas à une livraison dans un
                            délais particulier. Nous recommandons une validation de commande au plus tôt dans la journée
                            pour une expédition le jour même. La société s'emploie à faire tout ce qui est possible afin
                            que les commandes soient expédiées le jour même. FMP transmet au client les délais de
                            livraison indiqués par les transporteurs. FMP n'est en aucun cas responsable de retards de
                            livraison possible, elle s'engage uniquement à transmettre les informations fournies par les
                            transporteurs après la prise en charge des colis.
                        </li>

                    </ul>
                </div>
            </section>

            <section class="s_text_block pt32  o_colored_level" data-snippet="s_text_block" data-name="Text">
                <div class="container s_allow_columns">
                    <h5 class="title">6. LIVRAISONS - TRANSFERT DES RISQUES</h5>
                    <ul class="paragraph">
                        <li>Les produits voyagent aux risques et périls du CLIENT. La responsabilité des produits vendus
                            est transférée au CLIENT lorsque le transporteur prends en charge le colis au dépôt FMP.
                        </li>
                        <li>
                            Les produits sont livrés à l'adresse de livraison indiqué par le CLIENT. Il s'engage à
                            transmettre à FMP une information fiable qui sera utilisée par le transporteur afin
                            d'assurer un bon service.
                        </li>
                        <li>
                            Le CLIENT s'engage à la réception du/des colis à vérifier et en présence du livreur de
                            l'état du paquet et de soumettre une réserve auprès du transporteur. Il est seul responsable
                            de la relation avec le transporteur en cas de produits endommagés. Dans le cas où des
                            produits auraient été cassés durant le transport, ou tout autre litige (comme une suspicion
                            de vol), FMP se réserve le droit d'intervenir ou bien d'indemniser le CLIENT. Le CLIENT s'il
                            le souhaite, pourra bénéficier de l'aide de FMP afin de trouver une solution qui lui
                            conviendra, il s'engage à effectuer toutes les démarches nécessaires afin d'aider FMP à
                            résoudre un litige.
                        </li>
                        <li>
                            Toute réserve devra être transmises par le CLIENT aux transporteurs selon les conditions
                            indiqués propres à chacun d'entre eux.
                        </li>
                        <li>
                            En cas de retour du colis pour des causes de non disponibilité du client, refus, ou autres
                            raisons imputablesau CLIENT, FMP relivrera la commande selon de nouvelles informations de
                            livraison en facturant des frais de ports supplémentaires. Le montant de ces frais
                            supplémentaires sera à la libre appréciation de la société FMP.
                        </li>
                    </ul>
                </div>
            </section>

            <section class="s_text_block pt32  o_colored_level" data-snippet="s_text_block" data-name="Text">
                <div class="container s_allow_columns">
                    <h5 class="title">7. RECLAMATION - RETOUR PRODUIT</h5>
                    <ul class="paragraph">
                        <li>Le client a la possibilité de retourner un produit défectueux sous réserve qu'il respecte la
                            durée de garantie indiqué sur le site internet. En l'absence d'indication dans la fiche
                            produit, le produit est considéré comme étant hors garanti. FMP se réserve la possibilité
                            d'accepter ou refuser le retour d'un produit. Cependant la société s'engage à accepter le
                            retour d'un produit si il est motivée par des raison valable et que ces raison sont indiqué
                            de bonne foi.
                        </li>
                        <li>
                            Les frais d'emballage et de retour sont à la charge du client.
                        </li>
                        <li>
                            Les produits retournés doivent être emballés dans l'emballage d'origine fourni par FMP. La
                            référence du produit doit y figurer, en cas de manquement, le produit peut ne pas être
                            repris. L'information concernant le défaut constaté sur le produit doit OBLIGATOIREMENT être
                            indiqué.
                        </li>
                        <li>
                            En cas d'acceptation du produit par FMP, le client recevra un bon d'achat correspondant au
                            prix d'achat du produit indiqué dans sa facture.
                        </li>
                        <li>
                            Les produits refusés par FMP pour non confirmité avec son règlement, pourrons être retournés
                            au clients à ses frais.
                        </li>
                    </ul>
                </div>
            </section>


            <section class="s_text_block pt32  o_colored_level" data-snippet="s_text_block" data-name="Text">
                <div class="container s_allow_columns">
                    <h5 class="title">8. PRIX</h5>
                    <ul class="paragraph">
                        <li>Les prix de vente sur le site internet de FMP sont indicatifs. FMP s'engage à modifier le
                            prix des produits ou des services à tout moment. Le CLIENT s'assure de vérifier le prix
                            indiqué dans son panier lors de la validation de commande. Les tarifs proposés aux
                            professionnels sont indiqués en HT et aux particuliers en TTC.
                        </li>
                        <li>
                            Les frais de ports peuvent être offert selon les offres proposées sur le site internet.
                            Certains produits peuvent nécessiter des frais de port supplémentaires, ils seront indiqués
                            lors de la validation de commande dans le panier.
                        </li>
                        <li>
                            Une surcharge sur les frais de port est appliquée si le client souhaite une livraison le
                            samedi.
                        </li>

                    </ul>
                </div>
            </section>


            <section class="s_text_block pt32  o_colored_level" data-snippet="s_text_block" data-name="Text">
                <div class="container s_allow_columns">
                    <h5 class="title">9. CONDITIONS DE REGLEMENT</h5>
                    <ul class="paragraph">
                        <li>Toute commande doit être réglée le jour de la commande.</li>
                        <li>
                            Toute commande livrée non réglées dans les délais initialement prévu peut faire l'objet de
                            frais de gestion correspondant à 40€
                        </li>
                        <li>
                            Aux Frais de gestion s'ajouteront les pénalités forfaire au taux légal.
                        </li>
                        <li>

                            Plusieurs modes de règlement seront proposés au client : Virement, Carte Bancaire,
                            Prélèvement SEPA.
                        </li>

                        <li>

                            Prélèvement SEPA : En cas de refus par la banque d'un prélèvement dûment signé par le
                            client, des frais de gestion de 40€ seront facturés en sus des pénalités de retard.

                        </li>

                        <li>
                            FMP n'est pas responsable de l'acceptation ou le refus d'un prélèvement ou d'un paiement par
                            CB. En cas de refus de la part de la banque du CLIENT, seul le CLIENT peut intervenir afin
                            de régulariser sa situation.
                        </li>
                    </ul>
                </div>
            </section>

            <section class="s_text_block pt32  o_colored_level" data-snippet="s_text_block" data-name="Text">
                <div class="container s_allow_columns">
                    <h5 class="title">10. RÉSERVE DE PROPRIETÉ</h5>
                    <ul  class="paragraph">
                        <li>Sauf indication contraire, les produits livrés demeurent la propriété de la société FMP
                            jusqu'au paiement COMPLET de la commande du CLIENT. En cas de retard de paiement, FMP est
                            libre d'exiger le retour des produits dans leur état d'origine aux frais du CLIENT dans un
                            délais de 72h maximum.
                        </li>
                    </ul>
                </div>
            </section>


            <section class="s_text_block pt32  o_colored_level" data-snippet="s_text_block" data-name="Text">
                <div class="container s_allow_columns">
                    <h5 class="title">11. GARANTIES</h5>
                    <ul class="paragraph">
                        <li>Conformément à la réglementation en vigueur, le CLIENT bénéfice des garanties légales liées
                            à la vente de produits, en particulier la garantie des vices cachés telle que définie aux
                            articles 1641 et suivants du Code Civil.
                        </li>
                        <li>
                            Les conditions de garantie sont applicables sur les produits retournés dans leur emballage
                            d'origine, étiquetés et n'ayant subit aucun dommage liés à l'utilisation ou la réparation.
                        </li>
                        <li>
                            La garantie exclue toute demande d'indemnisation au CLIENT ou de remboursement. Un avoir
                            sous forme de bon d'achat sera offert au client afin qu'il puisse remplacer le produit
                            défectueux.
                        </li>
                        <li>

                            Ne sont pas couverts par la garantie, les consommables - Les produits ayant subit négligence
                            du CLIENT - Les produits ayant ubit une usure normale - défaut dû à un cas de force majeure
                            - ayant subit une transformation ou incorporation d'un autre produit incompatible.
                        </li>
                    </ul>
                </div>
            </section>

            <section class="s_text_block pt32  o_colored_level" data-snippet="s_text_block" data-name="Text">
                <div class="container s_allow_columns">
                    <h5 class="title">12. LIMITATION DE RESPONSABILITÉ</h5>
                    <ul class="paragraph">
                        <li>Sauf disposition légales contraire, la responsabilité de FMP ne pourra pas être engagée en
                            cas de que survenance d'un dommage sauf sur faute prouvée et exclusive de FMP dans sa
                            réalisation.
                        </li>
                        <li>
                            La responsabilité de FMP est limitée à la valeur des produits facturés au CLIENT.
                        </li>
                        <li>
                            La responsabilité de FMP ne peut être engagée en cas de préjudice commercial, économique ou
                            de perte de données.
                        </li>
                    </ul>
                </div>
            </section>

            <section class="s_text_block pt32  o_colored_level" data-snippet="s_text_block" data-name="Text">
                <div class="container s_allow_columns">
                    <h5 class="title">13. PROPRIETE INTELLECTUELLE</h5>
                    <ul class="paragraph">
                        <li>Le contenu du site internet, photos, textes liens et vidéos sont propriété exclusive de FMP
                            et de ses partenaires et ce dans le monde.
                        </li>
                        <li>
                            L'utilisation, la copie sans autorisation expresse écrite au préalable est interdite. FMP se
                            réserve le droit de se rétracter.
                        </li>
                    </ul>
                </div>
            </section>


            <section class="s_text_block pt32  o_colored_level" data-snippet="s_text_block" data-name="Text">
                <div class="container s_allow_columns">
                    <h5 class="title">14. PROTECTION DES DONNEES</h5>
                    <ul class="paragraph">
                        <li>Des informations sont collectées afin de fournir le meilleur service possible. Des
                            informations telles que les noms,adresses physique, courriel et numéros de téléphone sont
                            indispensable pour la livraison des colis. D'autres informations peuvent être utilisée pour
                            des analyses marketing.
                        </li>
                        <li>
                            Conformément à la Loi informatique et Liberté, le client peu demander un accès, modification
                            ou retrait de ses informations personnelles en faisant une demande à FMP. Contact dans les
                            mentions légales.
                        </li>
                    </ul>
                </div>
            </section>

            <section class="s_text_block pt32  pb32 o_colored_level" data-snippet="s_text_block" data-name="Text">
                <div class="container s_allow_columns">
                    <h5 class="title">15. JURIDICTION</h5>
                    <ul class="paragraph">
                        <li>Conditions générales de ventes soumis au droit français
                        </li>
                        <li>
                            Tout litige qui ne peut être résolu à l'amiable avec le client ou tout autre utilisateur soumis à ces conditions relèvera de la compétence exclusive du Tribunal de commerce de Toulouse.
                        </li>
                    </ul>
                </div>
            </section>
        </div>
    </t>
    </template>
     <template id="mentions_legales_template" name="Mentions légale">
    <t t-call="website.layout">
        <style>
            .title{
            text-align: left;
            font: normal normal bold 24px/29px Roboto;
            color: #000000;
            }
            .paragraph{
            font: normal normal normal 14px/24px Roboto;
            color: #000000;
            text-align: left;
            }


        </style>
        <div id="wrap" class="oe_structure oe_empty">
            <section class="s_title pt32 o_colored_level pb16" data-vcss="001" data-snippet="s_title" data-name="Title">
                <div class="s_allow_columns container">
                    <h1 style="text-align: center;font: normal normal bold 30px/29px Roboto;color: #000000; ">
                        Mentions légales
                    </h1>
                </div>
            </section>
            <section class="s_text_block pt32  o_colored_level" data-snippet="s_text_block" data-name="Text">
                <div class="container s_allow_columns">
 <div class="row">
                        <div class="o_colored_level col">
                    <p class="paragraph mx-4">SAS France Mobile Parts - 3 boulevard de Maurens 31270 CUGNAUX <br/>
                        <b>Capital : </b> 8 000 euros<br/>
                         <b> Siret : </b> 850 494 899 00014 RCS Toulouse <br/>
                          <b> Code APE : </b> 4652Z <br/>
                         <b> TVA : </b> FR07 850 494 899 <br/>
                         <b> Tél : </b> 06 60 36 35 42 <br/>
                         <b> Mail : </b> info@fmp-france.com <br/>
                    </p>

                    <p class="paragraph mx-4">
                        <b> Directeur de publication : </b> Mirkaz SERALY-BALL www.fmp-france.com <br/>
                        <b> Hebergement :</b> OVH SAS - RCS Lille Métropole 424 761 419 00045 <br/>
                        <b> Contact : </b> Tél 1007 <br/>
                        <b> Adresse : </b> 2 rue Kellermann 59100 Roubaix FRANCE <br/>
                    </p>
                </div>
 </div>
                </div>
            </section>
            <section class="s_text_block pt32 pb32 o_colored_level" data-snippet="s_text_block" data-name="Text">
                <div class="s_allow_columns container">
                    <div class="row">
                        <div class="o_colored_level col">
                            <h3 class="title mx-4">Données personnelles</h3>
                            <p class="paragraph mx-4">Le site www.fmp-france.com et la société France Mobile Parts enregistre
                                vos informations personnelles afin de pouvoir vous livrer des commandes dans de bonnes
                                conditions, de suivre vos colis ou bien de traiter vos demandes de retours.
                                L'utilisation de certaines de vos données sont nécessaire au bon fonctionnement du site
                                ainsi que des services proposés.
                            </p>
                             <p class="paragraph  mx-4">
                                 Conformément à la loi Informatique et Libertés, vous disposez d’un droit d’accès, de modification et de rectification et de suppression des données qui vous concernent en nous contactant par mail ou par courrier.
                             </p>

                        </div>

                    </div>
                </div>
            </section>
        </div>
    </t>
     </template>
    <template id="rgpd_template" name="Rgpd">
    <t t-call="website.layout">
        <style>
            .title {
                text-align: left;
                font: normal normal bold 24px/29px Roboto;
                color: #000000;
            }

            .paragraph {
                font: normal normal normal 14px/24px Roboto;
                color: #000000;
                text-align: left;
            }

            .underline {
                text-decoration: underline;
                font-weight: normal;
            }

            span {
                font-weight: bold;
            }
        </style>
        <div id="wrap" class="oe_structure oe_empty">
            <section class="s_title pt32 o_colored_level pb16" data-vcss="001" data-snippet="s_title" data-name="Title">
                <div class="s_allow_columns container">
                    <h1 style="text-align: center;font: normal normal bold 30px/29px Roboto;color: #000000; ">
                        RGPD
                    </h1>
                </div>
            </section>
            <section class="s_text_block pt32  o_colored_level" data-snippet="s_text_block" data-name="Text">
                <div class="container s_allow_columns">
                    <h5 class="title">Lorem ipsum dolor sit amet</h5>
                    <p class="paragraph">Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor
                        incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation
                        ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit
                        in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat
                        cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum."
                    </p>
                </div>
            </section>
            <section class="s_text_block pt32 pb32 o_colored_level" data-snippet="s_text_block" data-name="Text">
                <div class="s_allow_columns container">
                    <div class="row">
                        <div class="o_colored_level col-lg-6">
                            <h3 class="title">Article 1</h3>
                            <p class="paragraph">Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor
                                incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation
                                ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit
                                in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat
                                cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.
                            </p>
                            <h3 class="title">Article 2</h3>
                            <p class="paragraph">Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor
                                incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation
                                ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit
                                in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat
                                cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.
                            </p>
                            <h3 class="title">Article 3 </h3>
                            <p class="paragraph">
                                Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor
                        incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation
                        ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit
                        in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat
                        cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.
                            </p>
                            <h3 class="title">Article 4 </h3>
                            <p class="paragraph">Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor
                                incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation
                                ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit
                                in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat
                                cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.
                            </p>
                            <h3 class="title">Article 5 </h3>
                            <p class="paragraph">Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor
                                incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation
                                ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit
                                in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat
                                cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.
                            </p>
                            <h3 class="title">Article 6 </h3>
                            <p class="paragraph">
                                Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor
                                incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation
                                ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit
                                in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat
                                cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.
                            </p>
                        </div>
                        <div class="o_colored_level col-lg-6">
                            <h3 class="title">Article 7 </h3>
                            <p class="paragraph">Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor
                                incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation
                                ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit
                                in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat
                                cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.
                            </p>
                            <h3 class="title">Article 8</h3>
                            <p class="paragraph">Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor
                                incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation
                                ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit
                                in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat
                                cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.
                            </p>
                        </div>
                    </div>
                </div>
            </section>
        </div>
    </t>
    </template>
     <template id="custom_cookie_policy" inherit_id="website.cookie_policy">
         <xpath expr="//div[@id='wrap']" position="after">

     <style>
              #wrap h2{
              text-align: center;
              font: normal normal bold 30px/29px Roboto;color: #000000;
              padding-bottom: 16px !important;
              padding-top: 32px !important;
              }
              #wrap p{
              font: normal normal normal 14px/24px Roboto;
              color: #000000;
              }
              #wrap td{
              font: normal normal normal 14px/24px Roboto;
              color: #000000;
              }
            </style>
         </xpath>
     </template>
</odoo>